咪再打口水戰啦，波台時事台各派5條友出黎除gear隻揪

波台：
Lozano
夢不拾狗
翼插玫瑰
Dalot
廢青七號

時事台：

法師不需要gear

佢地識法術...

樓主一個打曬啦

港父話幫cc台出戰

波台狗唔準帶警棍
時事台手足唔準用法術
十人玩死鬥

樓主篤撚晒5個波台呀sir出黎
笑死

Gay巴用法術秒你班波台狗啦

屌。佢幾年前嘅夠話同黃洋達打啦。 得把口

我代表CC台一打五！

我地波台派埋啲唔知幾多線嘅兵出黎

見到波台正選陣容咁廢撐cc台算

輸了

我願意犧牲自己嚟換取上主寬恕CC台手足嘅罪

我岩岩唸左天主經聖母經及法蒂瑪聖母禱詞幫你續命

呢五個體能都好弱（試過）

波台有國安喎 點夠玩丫

你警犬隊

Cc台關世清咩事

D魂魄吸晒出嚟

羅狗 同夢狗兩個都打唔贏我一個

港父一打五

佢唔會打

佢只會殺

冇世清夠唔夠打㗎

真 佢淨係會the sd grhrgghy5))$75

港父唔殺弱智
咪屈

時事台嗰度有世清

港父幫cc台呀

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

咁𨶙25

CC台：

張圖舊到呢 呢班人揸拐杖未

我都幫

港友sir

友父合壁

波台：

波台唔夠人打就抆槍

我搞緊大愛和解，connecting兩邊，希望大家暫時不要搞事

點解波台冇N賓同蓋清出嚟隻抽